［關於雙十］一個台灣朋友的建議

我是台灣人
明天是雙十國慶
在這裏零零星星看過說要搞大雙十的言論
讓我有點膽戰心驚

原因是很多支持香港抗爭的台灣人
都對「中華民國」沒有認同感（包括我）
在寫地址的時候
我只會寫Taiwan死都不括號ROC
還有二二八事件和白色恐怖擺在那邊
那些血腥鎮壓 暗殺 棄浮屍
可怕的動員戡亂臨時條款和戒嚴令（相當於緊急法）
森嚴的黨國體制 腐敗的國民黨（到現在還是）
讓台灣的民主之路走得跌跌撞撞、遍體鱗傷
這些暴行
跟現在的港共政府如出一徹

我不知道大家come up with雙十這個想法的初衷是什麼
或許大家是想用諷刺的方式將中華民國所做的惡行與港共政府的放在一起
那表示我多慮了 在這邊說個不好意思
但如果你們想認真搞雙十國慶⋯⋯
我想很多台灣人只會覺得莫名其妙

所以，請各位手足思考一下這個問題
同時那天是世界視覺日
其實也可以單純搞這個就好
以上小小建議，請不吝批評指教

光復香港，時代革命

可同時高舉青天白日滿地紅旗 + 台獨旗

但是想we stand with Taiwan

試下…
那時(過去)極權的台灣，過去的仇，放下啦！因為…
現在民主的台灣，係時候，向全人類支持民主

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年

TUIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

紀念雙十，點少得十八星旗